%表題   DclShadeRegionProjected
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/09/15 辻野 智紀 (HTML から PDF へ)
%        }
%
\subsection{DclShadeRegionProjected}
\label{sgpack.DclShadeRegionProjected}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}   透視座標系で多角形領域を塗りつぶす.
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt call DclShadeRegionProjected(x, y, [pattern])}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        {\tt x},{\tt y} & {\tt <R(:)>} & 多角形の頂点座標 (透視座標系). \\
        {\tt pattern} & {\tt <I>} & 塗りつぶしのパターン番号. \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item {\tt pattern} を省略したときは, {\tt DclSetShadePattern} 
によって設定された値が使われる. 
初期値は 1.
      \item ここで設定した {\tt pattern} は,
{\tt DclSetShadePattern} によって設定された値を変更しない.
    \end{itemize}
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (shade)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}
